【邪門玩意】電話爆Mon記

各手機台巴打…我來啦！

上星期六…係街邊打邊爐期間順眼望下靚女…望到入神期間…我老婆特然係後面話…條女係唔係好正呀？！嚇到我手軟…成部電話（大陸版華為Mate8）就咁墮地…初時仲以為無野，因為有皮既外殼…點知一拿起…除左個mon碎左，我個心都碎埋…唉…（只怪自己性能力高強）…

咁無辦法啦都要去整架…，據我所知…如果去深圳華為整的話…要成7××-8××人仔最少…所以上淘寶網Search下…俾我搵到…

跟手就問個客服點搞？

個電話要返大陸寄的…
一出羅湖關上地面既左手面再上一層行到尾就有速遞…可以跟據個客服俾既地址寄出就ok…寄費10蚊8蚊人仔only

搞好…預備回收

故事結局係點？…請繼續追Post！

大閘蟹食你唔死

香港仆街蟹商既貨先會食死人

留名

柯輪巴打 連整電話都係淘寶

柯輪巴

柯輪巴都過嚟
留名等睇結果

先留名

睇下部電話有無唔見左啲內臟

你放心啦…電話既內臟唔值錢嫁…特別係iphone果d市場多到嘔…

今次淘寶既野特別D所以攞出黎講…

LM

我覺得電話寄淘寶整好唔安全
買衫買鞋買乜都好過整電話
寧願翻大陸親自整

咁等我做死待試下佢

到時收到玩具電話

正呀！
終於可以繼續追

我既愛機回程啦！

f5

我都想試下，有部one plus x爆左玻璃，又唔想拎去官方整咁貴

Lm

希望聽日到深圳啦

lm

all撚巴

巴打發掘左好多淘寶既可能性

留名等睇得番個殼

mate9啦

就快有野睇

祝巴打好運

Push

而家到邊

仲未返到黎咩

龜速到深圳

你又過左黎？

咁快整好， 唔知返黎係咪變左舊磗

送返黎變M7

第一日已經係到

玩命